［屯門］有4架狗車去緊市中心方向

健生去緊市中心方向
仲有好多無響警號，應該都係狗